仲有幾多月餅未食?

兩盒有多